一人一個唔開心時做嘅嘢

最好係啲一個人就做到嘅事
因為我無朋友

上連登

坐海旁

放飛機 玩火機
吃火鍋 唱K歌
切生果 看山火

自瀆

聽歌

上緊

太難

看山火 食卡碧

打機

屋企附近無海旁又懶唔想出去

打到悶

Plan旅行
搵個地方去

無心情

唔開心係咪唔洗食唔洗瞓唔洗屙?
咪又係咁過生活
你返緊工唔開心會請假走去做某特定活動?

愈聽愈唔開心

遲下去日本

踩單車上山
然後衝返黎

睇笑片

宜家收左工喇

搵人吹水

彈琴

上連登搵下有咩人唔開心
然後陪佢地傾計